（求救）Notebook開唔著

朝早仲用緊 夜晚突然開唔到
電源果盞燈無輪插乾電定濕電都唔著
Check過應該都唔關火牛事
係咪姐係燒左底板
如果要去高登或者黃金check有無好介紹？Check大約幾錢？